屌，依家仲係定性為暴動呀，唔衝都算，聽日一定要三罷

一定要救義士
唔可以對唔住pp梁勇士

飲水思源 一個都不能小！

今日一定要散，唔好衝
第一，今日係民心所向既展示，唔好扭曲
第二，班狗俾200萬人屌左一日，一清場一定暴力過之前好多倍。反而散左無得渲洩仲無士氣
第三，今日好多第一次行，如果變暴力衝突，依班人下次未必再行，會覺得自己出左黎加劇左衝突
希望各位手足今日大力做文宣，今日先散隊休息

三罷

夜晚衝一定蝕
裝備又唔夠

唔好送頭

聽日日頭再黎過
再加不合作運動

罷定唔搞架
好撚亂啊

一定要救義士

有手足以死明志呀

我真係開心唔落

尋晚十點幾已經喊到仆街

今朝係上環買花去pp又喊

擺低扎花後諗諗下又喊

一個人以死明志

剩係換到林鄭一句道歉

夠尊重咩

依家一個義士都救唔到呀

一定要釋放被捕人士及政治犯